[請支持干地]車路士球迷討論區

Support Conte support Chelsea！！！

支持干地躝

比人hack左ac?

今晚決心支持干地

好肯定你比人hack左ac了

Conte out

躝CONTE

基奧特！

奧利華豬腦開路

咩topic黎

傻鳩干地out

有冇人覺得老鼠好難提摸

其實係院長突登開個AC比班人玩下
你見佢前言不對後語就知
之前偷走出嚟嗰個同老鼠同房

用黎pin個post

三個鐘後:干狗死全家

我愛你，韋利安。

魔閪

卡吐傷咗?

Emerson

我希望係現實都可以咁歲納京子

老鼠又發乜神經

豬SIR

廢達無正選

還原基本步
343 中場有法比
屌

Chelsea team: Caballero; Azpilicueta, Cahill (c), Rudiger; Moses, Kante, Fabregas, Emerson; Willian, Giroud, Hazard.

Subs: Eduardo, Christensen, Zappacosta, Bakayoko, Barkley, Pedro, Morata.

唔通出巴卡咩

偽隊

咪一鳩樣攬雞屌，法比

我屌巴卡係一回事，但我絕對支持佢正選

same idea.
出咩人都好，出法比狗就要屌，寧願睇scott都唔想睇法比狗條撚樣

屌你老母干地

感謝你一直不離不棄咁支持韋利安 致敬

我想睇4後衛呀屌

偽隊 廢比呢d冇未來既見底垃圾 出黎托咩

西波陣

肯出住烏正選 已經算有進步

干地又求敗了

飲水哥究竟去咗邊

修頓352 雙箭頭

又黎閪波都完場啦

Caba
Azp Cahill 迪加 Emerson
Fabregas kante
Moses willian hazard
Giroud

希望係咁樣

冇可能

摸西打翼

matic仲係到就得.. 4後防法比防中等收皮

未訓醒

又343

剩係睇今晚出既人
FF咁樣咋
唔太想再見到3後

一開波一定係三後衛 唔使諗

唔係講笑，我寧願morata正選

Mola達？

幾時轉返四後

干狗躝之後

屌你老母 真係唔撚想再見到法比 場撚場都散步 我不如睇巴卡

起碼有得睇emerson 同豬腦

兩個都係散步, 你想睇邊個??

豬腦係見頂2線料

對修咸頓我覺得無需要咁功利

反而應該出達，天神，巴卡 練野

足總杯四強喎大佬

豬蛇可以接應到法比d手術刀既
應該有火花

修咸頓渣戇鳩
你話柒頭達連打修咸頓既水平都無既，我無野講

巴卡

練野

我地隊波咁既光景仲練野

打般尼既水平都無啊大佬。。。

般尼第7，聖人第18

咪又係中遊水平

第7又中游18又中游
你條range仲長過你老母個子宮bor

真係屌 上場先証明自己錯今場又翻兜

咁修仔入到足總杯四強添

女人達d把握力咁 喱個陣應該好過352

手術刀 干狗就係場場咁諗先會永續法比狗 有幾多場無助攻過

足總杯不嬲爆冷溫床

點撚接應啊
法比既長傳係要個前鋒有一定速度去跑架喎

笑撚死
佢今季d鳩放長傳10球有9球都係比返對面

又一件垃圾要清

呢件除咗去美職真係諗唔到可以去邊

認同
法比要有人護住先勁

齋講18-25依個時段

近10年佢只係差過c朗美斯朗尼

點知30歲就搞成咁

唔知意假有冇隊肯接貨

卡吐又傷？

今季睇佢真係睇到

安 基奧 簡迪打救我車

其實阿狗都好撚慘

要用韋big fuck+iwobi打正選

真心覺得我地出rlc+odoi都夠class過佢地

基佬正選 燥女人達

梅屎達飛垃圾到

即討POST??

女人達越黎越燥底 個樣越黎越似哥斯達

sop://
sop://

love post?

lm

艾馬臣

英國講波佬話卡吐冇傷

［車區］ 車路士 對 修咸頓

屌你老母又要睇法比狗

點解唔出飲水哥
係都要出f4
忍夠佢d眼神防

Conte Out

咁樣打落又咬唔入去有不祥預感喎
好心對弱隊打雙箭頭啦

反達迷豬嘅手足
想知上半場打左咩攻勢
到底上次反cup係豬sir定4231

得頭十分鐘有料
之後輸波既節奏翻哂黎
出雙箭頭 頂撚死佢啦仆街

所以我不嬲撐你正選架！！！！！！！！

貓哭老鼠

而家點計先

計咩 修仔成條防線連龍派膠 有咩好講

我係你就潛啦
肉酸到咁

佢個思想好就迷豬就一定反達咁

Mola達（三線腳）

斬撚咗佢啦 控出界個下真係世界級

干狗有攬返安仔，同埋今場唔係即刻入更衣室

我賭下場冇安

干地真係搏炒，lead一波已經想守，仲要換完比人狂攻，唔輸根本有運，世三今日表現算唔錯，達就斬左對腳算啦。

達有頭冇腳
夏堅持唔射

自求多福

今場又搏炒 ?

不射男：簡迪 夏

一二一二，隻腳呀！

過山車式換人

艾馬臣攻擊有威脅嫁
係世三霸晒d波踢
但又唔可以怪世三
之前條友淨係識射佛球

基奧特今球 = 本季最靚

係戇鳩姐 唔係特登 就係佢咁戇鳩所以教隊隊盃賽都碌柒咁

簡有

下半場果下差點og囉

有冇人有真隊講數，偽隊整襪果張圖

有留意到幾次艾馬神有走位落底
但次次夏神都係做切入

好明顯係佢換人真係on9
換錯佐之後換番個正路既入黎穩番個陣式
要打352 其實真係要達豬兩個出灑先得

今場真係達 有頭冇腳既代表作

干地應該都想贏返個杯仔 作為英超的結尾

聽日再睇多次
可能去左廁所

好頭好尾

夏神好似傷完之後就做左不射男 係咪始終有影響

算係咁換完安知柒

80分鐘換晒三件

你不如做海狗啦

豬sir真係無得輸

換走安即刻逆景波
不過干地下季可以帶埋法比同巴卡走嗎

見到真係笑撚左

小兒麻痹無得醫

佢keep住有passion去教埋落去邊個會屌佢
不過佢盃賽d往蹟

巴卡今場比人屌少咗老母

因為乜都冇撚做過

有無豬蛇入波gif

佢有出場咩

今季真係得今次會咁換

隱形

今場摩西同法比排前面

一如既往地廢

你見到佢

無做過野....

你睇佢今場既臨場調動都廢到仆街啦，係人地唔好彩把握唔到。入到決賽咁樣換人盞比摩狗指住黎笑

今場好穩

殘廢達

迪加

熱刺都執左幾年先有野睇

張嘉殷

豬蛇頭頂腳踢身位 範範掂 ，
身為中鋒 除左年紀同體力真係冇野好挑剔

利都係

柏度出黎係踢中場的

有無豬蛇1扭5既GIF

法國美斯

pedro打中場都好過法比
起碼無限體力跑得下先

殘廢達，幾時肯裝返隻腳

速度

干地都叫 拎過英超
比人講到佢狗都唔吊

屌原來連登有修fans同post

Eden Hazard vs Southampton:

1 assist
1 shot on target
2 shots blocked
9 successful dribbles
87% pass accuracy
5 key passes
2 big chances created
4 times fouled

下半場好左

都好撚過法比
差d又係輸佢

比人護空門都算，推甩腳果腳真係 世三係中間等緊

焦土唔屌咩
Mon post睇到阿熱都知曬干狗d焦土戰

勁撚過美欺啦
美欺都唔敢黎英超證明自己

世三依加先打返水準 遲唔撚遲d
諗起佢對疤垃圾表現就好撚嬲

基佬特黎到成功激活垃圾車

Say 左sorry 咪認真返

519決賽 lucky day

垃圾車高層一日係度指手畫腳
邊個教練黎都係死

今年最佳收購係基奧特，之後迪加，之後卡巴

之後，之後。之後冇之後了

根本係 所以我支持續約干地大家玩盡佢

基佬 前邊停到波 差好遠

好心達的高個波頂算啦 用咩腳射

的高個波要用腳呀 佢控都甩腳 頂唔頂到呀

銘同巴卡差嘅係一個腦

巴哥絕殺
仲記得當年去左個商場度睇直播

2017-18呢季同曼聯真係宿命
由買人到罵戰到最後一場

再睇多次豬蛇個球
佢最後一腳個吓畀人揢跌
但豬蛇臨跌前即刻用左腳篤入
打死都要入波

Tat head🤣

自護號幾時先有豬sir呢種鬥心

有冇豬sir入波gif

Just toon it 真係串到

阿仙奴上車既全部都係

.@hazardeden10: whoscored Man of the Match - @ChelseaFC vs Southampton

Rating 9.23
Assists 1
Dribbles 9
Shots 5
Key Passes 5

銀河唯一

基佬同山狗都幫球隊打入fa cup final
雲加

5 條友瞓低左

豬sir真冷靜

想問下 5月會過英國 想問下點樣可以買到fa cup final 飛

無雙咁

高大版美斯

但豬腦冇郁過

氣場

有撥 美斯平時都係咁扭

想睇雙箭全職燒味

睇豬sir果下真係痴線

出到波先再講

真心好撚型

搵azp 艾馬臣斬都夠

Hazard今場有返啲態

會員

Conte believes all three subs today - Morata, Pedro and Bakayoko - had a big impact on the game. #CHESOU

柒左

原來baka出左黎 ？

冇做野，冇派膠已經好好

Baka

Giroud: I've come here to keep winning, my record with Arsenal in Wembley was free of defeats and I would like to continue this record with Chelsea too. #CFC

Big impact? 平行時空?

屌做得副隊長了

legend

鏝個青訓都咁勁

Foden=英格蘭小白

原來mendy出得番

型撚到

不要妄自菲薄

mount>>foden

曼城出個兩件Foden Sancho真係超級青訓

Sancho今輪對利華一入球兩助攻
睇live佢完全唔似18歲

基奧特

無買錯

趁後生二千萬買啦

哥狗超級鐘意佢

應該非賣品

我地有英撚麥包皮Hudson-odoi

得罪講句成日話我地青訓唔夠班但又j人地果d
明明我地青訓拎左好多獎
真係望唔透咩玩法

真係格離飯香d

係度J青年軍拎幾多獎有乜用

Solanke U20金球
Mason Mount u19 金球
Foden U18金球

明明大家咁高咁大

如果切無傷都應該會係u21金球

太公波贏緊3粒換出黎無壓力咁踢我搵件港超正正常常唔上腦去踢都唔會差啦

odoi今季2場落後換出黎扭波扭撚曬唔見你j ?

Solanke件25仔就唔好講
去到利記都踢唔起

同埋我無睇死mount喎

咁要請一個夠膽用青訓既領隊

唔係呢一場

見佢踢歐聯、杯賽正選都踢得有紋有路
真係掂

誰輕輕叫喚我~

切摩狗年代踢歐聯，聯賽杯個幾場一定sharp過佢先

Foden個種驚艷係覺得英格蘭竟然可以出到呢個類型嘅球員

車路士大砍刀晃倒5人破門！26場22球足總盃之王

足總盃4強，面對上一週剛剛大逆轉戰勝過的修咸頓，車路士以2-0再勝對手進入決賽，將和曼聯爭奪冠軍，在上一次交鋒中攻入兩球的基奧特再次發威，他用一次精彩的入球幫助車路士打開了勝利之門。

干地有些意外地將基奧特放入正選陣容，擔任起正選中鋒的角色，莫拉達被放入了後備席。開場後雙方都比較謹慎，但基奧特還是製造了不少威脅，上半場快結束時，車路士球傳入禁區，基奧特險些攻入又一次非常規的精彩破門，他接球後迅速轉身，隨後直接淩空射門，球稍稍高出了修咸頓的球門，這是上半場車路士除了威廉打中橫樑的射門外，車路士另外一次非常好的破門機會。

下半場風雲突變，開場僅28秒，夏薩特禁區邊緣送出斜傳，他要找的目標正是基奧特。此時來到了基奧特的表演時間，在他拿球的瞬間，已經有三名修咸頓隊員向他撲了過來，但基奧特毫不慌亂，他帶著球閃展騰挪，將三名防守球員逐個晃倒，順帶連門將一起晃倒，而就在他快要失去重心的瞬間，基奧特伸腿一捅將球攻入修咸頓的球門，在整個入球過程中，一共有五名修咸頓球員試圖阻止他，但都攔下基奧特的推進，基奧特強悍的身體素質和出色的腳下技術在這個入球中體現得淋漓盡致。ID為Chelsea_HQ的車路士球迷驚呼：「我看到的是美斯還是基奧特？真的不確定。」

領先後的車路士心態得到了極大的放鬆，而干地也迅速用巴卡約高換下威廉，採取主防守的態勢，雖然之後的基奧特沒能進一步擴大自己的入球數，但攻入一個入球的他已經完成了自己今場的任務，在第80分鐘他被莫拉達下，得到了車路士球迷熱烈的掌聲。除了攻入一個入球外，基奧特還有3次成功過人，並且4次拚下高空球，成為車路士禁區可靠的柱蠆式。基奧特的存在，讓車路士在陣地戰中有瞭解決辦法，有著極為關鍵的戰略意義。賽後，《每日郵報》給了基奧特7.5分的高分。

基奧特的比賽態度也讓人稱讚，在他入球後不久的一次對抗著，基奧特為了努力護球而被車路士舊將羅美奧鏟倒，表情痛苦地倒在了地上，隊醫迅速進場治療，讓干地和車路士球迷心頭一緊，所幸基奧特很快就回到了場上。干地在之前就透露過，基奧特在一月份加盟車路士時身上還有傷，也就是說在車路士的最初幾場比賽是帶傷出戰的。

根據統計，自2013年1月第一次代表阿仙奴在足總盃出場後，到今天為止基奧特已經出場過26次足總盃，攻入15球並有7次助攻，參與了22個入球，這個數字在同期比任何球員都多，而在這段時間里，基奧特一共幫助阿仙奴奪得了3次足總盃冠軍，是如今當之無愧的足總盃之王。現在，他幫助車路士再次殺入決賽，向著自己的第四座足總盃冠軍發起衝擊。

賽後干地對基奧特也是大加讚揚：「他是我們一筆出色的簽約，我需要有這樣特質的球員：身體強壯、能護球，可以和10號球員進行配合。」基奧特也期待自己能幫助車路士再拿一個足總盃：「我和小夥子們說過的，我想幫助車路士拿足總盃，這就是目標。我們希望拿到冠軍，對我來說這也是很特別的比賽，期待有一個讓人驚訝的決賽。」

Sancho又真係掂喎
咁後生去到多蒙特都有位置踢
仲要踢得好好

唔係話Mason Mount唔值得期待
但真係求下高層咪撚將啲球員借去荷甲
真係無乜用

格離飯香是常識吧

molamola

覺得借去英超德甲最有價值
意甲西甲還好
荷甲、法甲、蘇超、英冠、英甲果d真係無意思

當年jack Wilshire 仲驚艷啦

Sancho 已經唔關鏝城事
已經走了

德甲隊真係肯用新人
你有料佢一定用

兩件年輕英撚Lookman Sancho過度去都幾多波踢
最緊要個聯賽真係質素高啲呀嘛

借左有得踢先得架

mount 19歲第1次上職業，去一間比到穩定出場時間佢既球隊根本無問題

反而下季就真係應該借返去5大聯賽喇

純粹覺得曼城青訓黎講
培養到呢兩件真係勁
真係未來英撚希望

去到德甲隊
你係有料嘅 驚乜無時間踢

希望mount仔下季可以去德甲
踢下護級隊都好

odoi都係

你既講法根本就係拎個新仔個生涯去賭一舖

你係球迷9up無成本無責任實咁講架啦

借到好似Lewis Baker咁就真係唔荒唔賭博啦
去完荷甲番黎落英冠
呢件就真係借到無希望啦

希望Mason Mount咪撚步Baker後塵
係有料嘅 下季非德甲、英超不去

講事實姐，如果真係如你所講咁撚勁就唔使借出去啦

借得出去又唔保證佢出場，真係得你先咁仆街講得出

切都要借出去啦
不過我真心認同借佢去水晶宮呢個決定無錯

同埋我意思係就算係荷甲踢到曉飛都無用
質素上唔會有乜提升

你可以咁諗，荷甲都踢唔到曉飛就姐係代表可以放棄

依家佢係荷甲踢到曉飛姐係可以觀望。

下季唔係借去四大聯賽 可以收皮

下季我做領隊，收返黎用啦。

大家一齊shout : 老鼠蛇

Pedro轉型踢中場？ 出黎都係踢RCM

其實我想飲水留低做後備
佢打中場做工兵真係唔算太差
做後備一定夠料
法比就清啦，藥膏不如借返去摩納哥一季
之後收返切同雲真高嚟用做輪換
再買多個頂級中場應該都OK啩

yes

豬腦呢幾下入邊好多細緻動作

Finish埋入波 其實應該夠講返兩年

下季佢都要應該清
回晒塘

我意見係有sms,Goretzka,Pogba依種中場，可以賣切。 如果無就留切確立做重心

另外我建議賣飲水留巴卡法比，再埋隻cam ( isco )就夠，無伊斯高就留mount

翼睇夏狗走唔走，唔走就淨係買bailey
走既麻煩r件包皮或者assenio返黎

我覺得法比好似上年咁用佢有佢既作用

姐係70分鐘出黎控場。

另外佢作為vet教新仔算唔錯

Willian
‏Verified account @willianborges88

👊🏾💪🏾Come on guys! FA Cup finalist! #facup #cfc #final #w22 #comeonchelsea

你鏝咩人鎊住佢踢呀
再睇下我地咩人鎊住d新仔呀

希望各位車迷珍惜豬sir

拿玻里準備後上奪冠

又比保方多個籍口要求玩多季

打疤

uefa有冇live

咁快打 好似早幾日先打完

bailey

泰仔段片
以為舊片，ig真係有

against him

態心問題

態度問題

好在佢係轉會唔係鏝外借

簽唔到既話搵人買起西女人

呢個真 上場對修 輸緊2球反杯
睇報導佢出黎同世三講 我地一定會贏
之後真係做到

豬Sir激活埋達囝就好

干地跟埋達仔頂 係咪同西女人傾掂數，又變返平時個mode

呢季簽得最成功一定係豬sir

唔知點解 覺得好好今場成隊唔同哂
個個都上哂心
干地係唔係同佢地講教埋今季走
贏個杯開開心心

佢尋日係同早幾場唔同，入波有慶祝，完場有攬下球員唔係直入更衣室

下個post topic
[Welcome Bailey]

搞政治大家都輸了
不如好頭好尾

可能已經confirm 季尾比錢佢走, 無壓力下教波

世三上力就帶動到全隊，佢同安仔死火就真係差好遠

保干盃！！！！支持干地！！！

尋日世三有火 臨跌低都助攻豬蛇

琴日睇頭幾分鐘 都驚訝左
肯比力上 又主動拎波
成隊都好想贏咁 唔知幾耐冇見到
不過咁早換安走 真係

干狗1:0 想泊大巴

最柒係一換走 修成班上哂黎攻

有埋射門更好
依家佢成日唔射，係都要傳比達/基

成日想幫人起機

佢上季又話會爭取入更多波，
結果今季做不射男，空撚哂咁單刀都要等人後上

咩片?

突然想討論
依個陣係咪近十幾年車仔最勁嗰個
Cech
Azp Carvalho Terry Cole
Kante makelele
Mata Lampard Hazard
Drogba

Sub: Courtois Ivanovic Cahill Essien Ballack JCole Anelka Costa

要留力世盃，不了

豬sir > 迪加 > 卡巴

其他都係爛交易

Matic，雖然上摩不上車
但剛入摩果年好撚fit

Leon Bailey is coming to Che ~

馬迪+簡迪真心好屈機

上年干地落order要守根本守得住

反而今年完全無本錢守，中場太薄弱

Ivan>azp
Jcole/robben>mata

如果講全盛，右閘我會揀放題佬

我地今次足總杯洗唔洗讓冠

比Conte教左一年 連長傳分邊都有埋

Coach: Jose Mourinho

東x希/小xx子: 要

讓佢老母
今季同獌由轉會鬥到季尾

一了百了
雖然馬會睇好冠軍獌>車

保sir

makelele好似換essien好d

而家係咪除咗Mola達之外
全連登車狗都迷豬蛇

我不迷，只欣賞

打多個前鋒,龍門球打多個G 點

無得比，全盛放題佬有攻有守，助攻雖然傳中偏向鳩斬，但插入禁區頂/射都好有功架，好似而家m朗咁，守就對住大部份既翼都佔上風，身體質素好，一食個身位人地無晒符

咩輸

事

全盛ivan=速度夠，而且身體質素/制空/射術更強嘅牙朗
撚有得輸
Azp排3後打rcb先上到正選陣容

下季有得扮球員

會唔會開埋post ?

伊雲射術邊有勁過牙朗
AZP打左閘正選左好耐啦

射術一定係阿朗

拿波里琴日禁住祖狗黎屌

佢應該講緊10年最佳陣容正選

上面排緊1x最勁陣容呀ching

無話唔應該揀伊雲

用身軀幫隊友開路
真男人

其實我都覺全盛祖兒應該有正選
馬達個位都未必穩

佢尋日1扭5，配合埋上季夏1扭4
歐聯車了

全靠展鵬燈一燈拿坡里

有簡迪就唔洗要馬基，換多個艾辛出黎仲屈，兩個都超強大既跑動，加埋林柏，中間三個無限體能

[Welcome Leon Bailey]

低調啦好嗎

屌到祖狗一個中龍都無

諗起welcome sandro
對住啲高層 一日唔係官宣
一日都咪撚咁老定

黎緊硬 驚乜

35m唔通高層比唔撚起咩

咪又係差一分

我都覺 馬基加簡迪 實俾人屈高波 用艾辛仲好
全盛時期 仲有後上遠射
Joe cole 一定好過馬達 全能
除左單蹄馬

祖狗仲要打羅馬國米

［銀河唯一基奧特將聖人重罰］

閪女人：平多5m ok?

講得好！火撚屌！

831再平d, 唔bid住

結果 hijacked

清，下季deadline 早左

Lkk夠講到非車不去
點知閪女人轉會仲妹過普巴
就比普巴hijack

都第三第四年啦 仲對車轉會咁有信心

下季第一hijack係阿仙奴要左安歷基

Sarri對住祖狗舉中指

記住那關於卡古的教訓

零本金輸到震

最後咪又係祖記 意假既野

得半季屈機

夠拎冠軍啦
藥鳩果d廢柴一個星期好波都無

但伊雲仲有個頭

Me agree
前鋒伊雲

Cech
Ivan Carvalho Terry Cole
Kante makelele
Mata Lampard Hazard
Drogba

Sub: Courtois Azp Cahill Essien Ballack JCole Anelka Costa

其實azp後場三個位都打得
中堅都踢得
換carvalho入佢啦

但祖兒全盛都幾短 踢幾年做水牛之後就狂傷

唔得 卡華奴+泰利實在太屈尾機
依對中堅我鐵膽 無得郁 再加上泰利基本上都無part過azp踢中堅

而放馬達而唔放jcole原因係因為jcole個作用同世三相似 但馬達多範key passes 所以先放馬達

Cech
Ivan Carvalho Terry Cole
Kante Essien
Mata Lampard Hazard
Drogba

Sub: Courtois Ivanovic Cahill makelele Ballack JCole Anelka Costa

卡華路有幾年都好撚勁

你要計最佳係計佢最top果段時間姐
幾年其實唔短架啦

但馬迪係最佳防中位其實冇得爭

Kante 係勁
但同波叔、馬基、艾辛個堆比仲有距離
個個年代既車仔個種勁係歐聯季季最少入四強
同而家呢代根本無得比

反安迷達都係咁話
要排top fit一定係willian>mata

你俾艾辛拍法比，肯定死撚硬

派清種孤高

安只有係車低迷時先勁
回復返佢又做返小丑

係都要搵野嘈

都要望下kante依加身邊係咩隊友先得架
根本同以前冇得比

同藥鳩啲廢柴比

因為打反擊屈機
但接應能力偏低

試下比個撚仔波叔kante
應該世界第一中場

議事論事姐
Btw
同埋講緊as at 今日Kante 未夠級數同佢地比
將來未知
但認同之前馬基對kante既評論
Kante要上一個level 一定要識得點係雙線作戰流放自己既體力
今季都係一週雙賽個陣佢第二場跌watt跌得幾勁

mata 11球17個助攻 top fit 安 > mata?

波叔都叫防中咩 我覺得佢踢法同lampard差唔多
我會話佢似中場中多過防中

而且kante真心唔弱 艾辛都有時出錯 例如比黑哨黑嗰場巴塞咁 臨尾失嗰球就係艾辛犯錯（無拍埋去定解圍失誤唔記得了）但kante好穩陣
但技術層面肯定好過艾辛波叔先
幾個人圍kante佢都可以唔甩 而且突破到交埋個波
再加上佢傳波又好少出錯 所以我放佢上去

陣地戰 vs 反擊戰

果種孤高真係唔講得笑 簡迪一早證明左自己，343入面中間得兩個，仲要通常拍既有一個都係跛既，即係好多時得自己一個掃

以前仲要踢三個中間，馬基+祖兒+林柏又好，米基+波叔+林柏又好，講緊起碼兩至三個係頂級既，簡迪就得自己一個係中場

體力呢個point 對佢有D唔公平
你望下佢今年D拍擋, 邊有可能唔出8成力以上
同埋留體力最好既方法一定係成隊控住踢
干地下下比個波人地攻, 有咩方法留

安反擊勁在帶波殺上去
無波佢一係慢跑等回波, 一係直線衝, 唔識幫隊友拉空

干提除左矮之外
真係諗唔到有咩缺點
比干地調教到連分波推進都做到
話係當世最佳防中之一都唔過分

防中呢個位置，我覺得係世一了

雖然近排安真係幾勁
但話馬達>安真係唔認同
我地2 次mvp 馬達d keypass 同shoot 勁到

baba咁樣賣走佢 個陣真係嬲

老老實實
佢係勁
仲可能係當最今最佳防中
但同以前個代中場比就.....

就算以前個代車仔既老對手中場
謝老四、拼圖王、全盛恩尼斯達、史高斯、沙比艾朗素、猁時期既馬斯查蘭奴
同而家既對手比eg神軒、靴里拉、夏卡.......
我認我係崇尚舊人
覺得以前d足球員好多方面都比而家既好

德甲野放人除左多蒙狗之外都幾有良心

如果bailey係多狗人應該又劏你60m

英超mvp未夠級數，派精懶係中意非主流黎顯出自己識波

多狗比拜狗拆骨太多
要拎錢平衡心理

孤高啊屌你

你搵d二線黎比
唔覺得摩迪 卻奧斯 迪布尼 維度
比之前d人差

all time best chelsea eleven我會咁排

法卡奧 軍刀 王子 基屎文
Zhirkov 馬連 Mutu
del Horno 賓希姆 Boulahrouz
Turnbull

dllm呢？

dllm車路士生涯精華:

mvp

王子大賽球皇
(歐霸)

仲有好多啦
03-04 華朗 謝利美
04-05史馬田 查路錫
07-08 比沙路 薛維爾 迪辛度
08-09 明尼路
10-11 白粉佬
14-15 古達度
15-15 超多 dllm hector 柏圖

車仔簽既水貨整三隊黎踢都得

未係干堤仲有到好
好少犯規唔會上腦
無啦啦做d憨鳩犯規

獌咁撚勁 點同佢地打
直接畀冠軍佢地啦

認真，都係時侯要投票。比大家投下車區4大垃圾入面邊個最撚垃圾

1。 閪多 (賤種不解釋)
2。 FrankLampard_BB (見人講人話見鬼講鬼話，無數頭無腰骨無原則，柒頭一名)
3。 lulutung (男人之恥，入親黎叫春講飲飲食食多過講波)
4。 火撚屌 (無料扮四條扮專家，經常性發放負能力仲要強逼人同佢一齊絕望)

今次到我地用ayi劏佢老母

我諗頂盡放€60m

市場開始穩定返

5。Diego_Costa (賤種不解釋) (無頭無腰骨無原則，柒頭一名) (男人之恥) (無料扮四條扮專家)

四點有齊哂

我已經決定射波睇averager早場，即日上黎劇透

do you understand~!?

支持！

Do you under stand !?

咁睇你要神經刀定穩定啦
契仔安鳩足幾年近排先揾番個腦
馬達係車果時相對穩定輸出 至少你放世三的話
佢同馬達係夾到 安同世三冇咩化學作用
起碼真係有實例唔係FF

你唔講都醒唔起有柏圖依個人

有腦部衰退就去睇醫生咪撚上黎獻世啦柒頭皮

Kante 跌watt
今季仲勁左On9

爆血管陣

拎去踢英冠都分分鐘升唔到班

話說dllm重係新特撚？

kante勁到carry到李城成條中場
打灑垃圾車中場空位，無限recovery跑動
派清咁都話未證明到

標奇立異做大佬

又有簽名

Carry唔到法比
不過又唔可以怪佢

法比老婆同個女比你屌，你屌唔屌

佢選擇屌法比

佢選擇巴卡

加埋摩西3p

呢個陣既前鋒明明好撚勁
去到車就收晒皮

利申:跟王子上車

以波論波
摩閪勁過沙包

咁多野唔迷迷摩閪

咪話我睇死你，就算比隻卡華積你
你都會話摩閪勁過隻閪班牙狗

唔可以咁講
我好respect西班牙大國腳
只係反對重用西班牙二等兵

莫拉達大國腳黎，點睇

我話過佢勁 只係唔啱踢支點
然後你反對

Zhirkov 未衰到入呢個陣掛

屌牙 我睇夜埸

zhirkov 坐左幾年後備。。。都無咩出過

本身17年果時都係咁諗, 做唔到支點, 做等餵王就有料

之後18年D 單刀唔中龍仲多過入

女人達必須反

琴晚又miss兩個黃金餐屎
俾佢激撚死

好彩佢個頭入左先 唔係屌多佢兩獲

我今朝就屌左伯母兩獲

示意圖

柒達ig又tag老婆

今時今日簡迪點可能唔係一線防中
長期有隻法比狗係到都頂得住 換做其他
而家垃圾車已經係爭緊踢歐霸既資格

打雙箭頭算係一個出路
但包握力尚待改善

其實雷斯去左邊

琴日慶生

雷斯、天神、真禾特、巴克利

vvd好撚正，完全係一個real leader

J完未

我係佢8歲個時就識佢

當時佢已經好有責任心

簡迪係英超最強防中之一喎

歐聯決賽

Why no chalobah

cumming個名同drinkwater有得揮

cumming勁好多喎

干sir拎到FA cup的話
各位會唔會原諒佢鳩排陣搞到冇前四?

Cumming太屈

上場黃牌停賽，但個球完全唔覺得有foul

頂波都黃好on9

佢拎完黃牌屌曬鬼好好笑

歐聯決賽啊屌你老味無人睇啊

青年歐聯都有賽前表演

In 奧迪爾 we TRUST!

唔會
前四 > 飛機盃

飛機盃畢獎金夠Kante叫雞破處only

所以咪搵返小朋友表演囉

成個嘉年華咁

觀眾席坐草地幾過癮

個場好撚正

淨係認得1 2 3 10

係咪都係343

度2

廢

sterling踢中堅d企位唔撚係路

俾疤禁住屌

疤有無咩勁人

odoi隱形

James出呢球幾靚

隊疤真係幾疤

疤幾勁

4 號好似迪加

挨打

3,4都唔係好掂

禁屌

cumming

咁都唔洗輸

唔撚得啵

睇女足算了

隊長幾好路數咁

俾人撚狗咁
傳波高質好多

Zhirkov好撚勁喎
雖然出場機會唔多 但出親場都有好表現
攻得又守得
佢無乜點出過嘅主要原因係因為正選左閘係世界第一嘅A高

Lahm

09/10博左好多十二碼

Sterling

中波啊屌你老母

GG

咁砌法真係睇幾時輸

sterling打中堅=搵沙包牙銘打中堅

唔夠揪

好大分野
我地多數無腦狗衝
人地就猜多幾下

唔覺，講talent車比較勁

我估下半場疤會開始無力之後比我地456

賭j都得

疤青訓咁勁 但最後d人又唔知去哂邊

平時無睇

唔洗賭

我都想我地456疤

佢生不逢時

左路可以打晒，但當時有Acole鐵膽左閘
馬路大咁岩果季大爆發係咁入波

沙哥夫有腳法守又得但無計都要屈做後備

艾辛

祖兒有睇波

呢下咁都有得吹

補時呢

0射

0:11

stat幾似一隊疤對車

車狗好多都係係步大力雄屈體格嘅nigga 所以去到下半場應該都會有d優勢

妹妹仔fans好qq

切個期個冠軍真心好j 除左後防放題之外，前場真係用talent屌打全部隊

譚個年就無乜點睇了

sterling踢中堅慘到完全唔識企位同埋防守唔惦

d nigga中堅唔撚惦

無基本功係咁上下

都唔知係咪343
一味長傳急攻
搓多兩版都無

個陣害死人

一隊都唔係個個掂

得三角制

Odoi
無人睇

直線放狗
打前好慘
迫完隊友即刻放直線
睇都無睇

First team班大帝又累到班細冇得出去見識🤣

打番4後D攻勢正常少少

何sir:3後衛禍害球壇

Odoi 踢成點？

垃圾

示範緊英格蘭對西班牙

西班牙個種定同細膩真係入血

慘敗！

3-0

3:0

呢班無架啦
成班nigga撞撞撞

一隊也是30

剩係睇左上半場
Hudson-Odoi, redan 都踢得幾差

Antonio Conte is set to leave Chelsea at the end of the season and today’s edition of La Repubblica provides a few interesting updates about the relationship of the Italian manager with the board of the club as well as with the owner Roman Abramovich.

It is widely known that Chelsea’s board and Conte collided when it came to program the last summer transfer campaign.

According to the Italian paper Abramovich didn’t accept Conte’s request to spend big to strengthen the team with the Russian owner who reportedly told his manager that he didn’t see why he couldn’t continue to win the same team that had just won the Champions League.

On top of that, one of Chelsea’s key players of last season, Nemanja Matic, was sold to Manchester United. Another ‘small’ detail that did not make Conte any happier.

Chelsea have eventually signed the likes of Alvaro Morata, Antonio Rudiger, Tiemoué Bakayoko, Danny Drinkwater, Davide Zappacosta and Emerson Palmieri. Not enough, in the manager’s opinion, to improve his Chelsea side.

The Blues have qualified for the FA Cup final that will be played against José Mourinho’s Manchester United. The Wembley showdown will be Conte’s last game in charge of Chelsea.

Leon Bailey with his Barber celebrating Chelsea’s win with some rice and peas 💉🔥

連青訓都無得j

19/5 要整定Thanks Conte Banner 了

射左

5hr

跟隨一隊步伐0：3

認到幾多個？

世三係唔係右邊拎槍個on9仔

屌

雷斯真係好鐘意套羅馬衫
打羅馬戰都自拍呢件衫上ig

淫賤

成日扮雷斯個日本仔都有份去雷斯個party

法老係安仔

Emerson係上排個超人

隊長隔離果個反哂光

tom brady係比高域？

"why he couldn’t continue to win the same team that had just won the Champions League."

利贏歐聯攞歐聯資格 讓個前4比我地

阿銘有冇子華飛放

加左9場 仲要實名
難炒了

去英國睇FA算啦

講出黎知唔知醜

Pedro

契仔安成套衫好夾

下巴都認到牙朗

Pedro on9仔

有冇Kante

毒撚

首先，有冇邀請

那年十八

保護色

搵哂 連啲tag都冇佢

要排chelsea all time best 11 一定冇mata

我轟成班都痴撚線

車狗保持左n咁多個記錄 將會比今季既鏝一野打破哂

已睇avagers3(識人睇左優先場)

有無人支持我周圍劇透

我屌你老味啦 劇透撚死全家

唔使周圍，係度透晒比四大垃圾知就得

戰死英雄名單：

Capita American
藍色改造女(gotg)
Loki
Heimdall(thor)
女武神(thor)
Pepper Potts(iron man)
Nigga俠個光頭女
Falcon,war machine(生死未卜無撚人理)

屌你老母！！

已block
睇左先unblock返
邊個quote佢照block

忍痛block左鼠囝

劇情：打打打打打

打到最後想拎vision粒石，美隊用條命阻止比vision走甩左

雷神條線同rocket一齊打柒boss其中一個o靚。再扮佢條o靚撚狗水鳩boss話已經搵到紅色個粒石

boss敬重美隊(美隊比人打左10幾拳都仲企到起身)所以暫時放生vision返宇宙搵紅石

片尾 彩蛋有3個

第1個係鷹眼接到電話

第2個係boss知道自己比人水左但真係有情報係紅石出現左係邊，之後走左

第3個係美國喪禮captain marvel現身

搵人quote我段野去玩鳩班仆街！！！

屌你老母

拿坡理d報紙佬話車狗會開75m歐買Koulibal

仲追

quote都睇唔到架＝＝連狗改左好耐＝＝

你唔quote玩copy and paste

鼠囝

CLS呀鼠

BREAKING: Sky Italy: @MrAncelotti offered position as head coach of Italian national team. #SSN

應該無人夠膽咁仆街

屌你老母逼我開笨鐘黎玩柒班撚屌

Arsenal's next manager will be restricted to just a £50m summer transfer budget. (Source: Daily Telegraph)

搵鬼黎

Hoffenheim manager Julian Nagelsmann has played down reports linking him with Arsenal and Chelsea. (Source: Sky Germany)

英雄片劇透都屌
唔知以為你班友睇失蹤罪

好手足

為左套垃圾片睇唔到一個高質會員既留言，戥佢地唔抵。

老鼠個post俾連仔改埋topic

干蛇

唉

正，老鼠用20秒幫大家睇曬復仇者3
時間同錢都慳返

自爆

已經G錯唔焦土了

解約金又冇，新工又冇

呢個時間老鼠係時候發揮佢多分身既優勢

block到聽晚

block到29號 鼠囝rip

要stay了

下季繼續焦土
玩到垃圾車降班

英超16弟？
低處未算低

劇透改topic 連狗真民主

干sir stay

我再一次揭露連狗既假仁假義罪證了

民主英雄！

橫眉冷對千夫指 俯首甘為孺子牛！

睇套獨沽一味食老本靠特技既毒撚戲睇到以為自己都係入面既角色😂

講得好！

冇解約金你準備睇多季干sir

阿達入完波又開始放閃

你最爽啦，之前先幫干地含到雪雪聲

夏天免簽基亞連尼黎教仔，再平簽bentrend,jack butland
換包皮，簽拜利，伊斯高

賣牙朗，夏狗，柏度，卡吐

唔賣牙朗得唔得

今晚 利同羅睇 好邊隊
利申：半隻利

我有67.341% 車迷dna

21.576366%阿狗nba

仲諗前4。
要痢狗得返3場全部失分仲難過干地開波排4後衛啦下話

妓贏撚硬歐霸咩
最好就今場輸兩球先，次回合理得佢出唔出線都好，作客打生打死完先返嚟同我地踢

仲諗前4既係咪食左忽得

你搞錯了，我地只要有前四，利攞歐聯冠軍
咁就有5隊英超踢歐聯
我地唔生性，就落去踢歐霸

算吧啦 輸比熱果場之後 基本上放棄左下年歐聯嫁啦

利熱之後啲賽程

平時玩膠都唔理
而家劇透都撐是咪智障

Barcelona could reportedly move for Chelsea boss Antonio Conte if Valverde is dismissed.

屌地教巴狗應該幾有睇頭

撐，降班都撐

條仆街應該會搞我地kante去維持佢套343

唔係話撐唔撐，係理念相同，支持你！

共渡患難絕望裏 緊握你手~

朋友~~~~~~~

仲諗前4果班人好肉酸

公投，大家覺得笨鐘，WillianBB是不是我分身

雜種狗

覺得兩個都係老鼠分身，請在此正皮

正皮左！

幾折墮先要含猁撚

想睇3中堅兩防中既疤

到時
干地:強留kante在車路士是殘忍的

有個防中係法比

干地係迷雞迷摩閪迷法比的

忍痛50M賣摩西

Chelsea are ready to resist offers for Álvaro Morata and Tiémoué Bakayoko unless either of the pair express a desire to leave Stamford Bridge this summer. (Telegraph)

OFFICIAL: Michael Oliver will referee the FA Cup final between Manchester United and Chelsea on May 19 which will kick-off at 17:15 BST.

醒完張牛肉乾俾保方

最容易受現場氣氛影響嘅球證

幫人破記錄

段片自己都cut左安仔中路爆人同射中眉
點會只剩世三

TOP FIT夏狗真係痴撚線

夏狗有價好賣，雖然我覺得佢去皇馬，曼城。有勁中場幫佢，佢佢會係準球皇級

定期J一J豬蛇

下季我地有iso sms kante
中場都夠勁

有道理！

但有得換包皮我一定換

有賓周馬幫佢開路，好過達仔n倍

豬蛇其實好勁

Hazard mertens Willian
Seri veratti
Kante
Emerson Christensen Rudriger Azp
Caba

中場3個平均有無米6

中堅: Ampadu + Ake

其實含有6'0唔算矮

只係唔夠高

唔夠高真係做唔到一線中堅

大簡另計 十年都唔知有無一件

佢就係新大簡

拉膠都係得6'0

意大利請肥安
Psg請杜曹
干地係咪冇地方去要留隊

你洗擔心佢無野撈

燈到無隊要

話哂冠軍教頭
點會無隊要

睇慣達見到文尼都忍唔住笑出嚟

我地車仔真係唔賣垃圾

靚撚到

屌世三學下沙拿啦
成日係呢d位hold波唔射等隊友

點解人地前面個3隻咁勁

世三去到利記打文尼個位
應該入波多過沙拿

沙拉而家先係世三

高普真係好野

留名睇有車迷講:

世三係車仔真係浪費哂

夏狗肯逼波先算啦戇鳩

去到利記就要打
車仔一直太就佢

夏狗太鍾意上腳 文尼係走空位多

張伯倫世界杯係咪係咁先？

叫佢逼搶半場佢死撚左啦

車真係唔賣垃圾

沙拿好尊重羅馬

佢對車都冇慶祝

佢好尊重以前d球會

因為撞正埃及死人冧樓渣戇鳩

猁狗主場氣氛好到，隔住個mon都聽到唱緊乜
我地場場都死老母咁

沙拿真係球王級表現
拎到歐聯已經贏到金球

車仔反而d客場打氣聲仲大

交直線俾salah真係好輕鬆
因為佢9成都跑得快拎到波

言下之意你覺得佢對車會慶祝？
佢賽後又冇親自解釋咩原因你就當正自己先知咩事咩
你快撚d仆街死啦

係，下場睇下點
我覺得佢實慶祝。

屌你老母

又9up

呢樣真 對住個mon都feel到氣勢幾勁

係 車主場真係好撚靜
仲要比客隊球迷笑鳩我地 話好似去咗圖書館咁

痢條中場同板凳深度咁撚閪都打到入歐聯決賽

高普真係好癲。

夏天為左vvd寧願唔買後防既時候仲覺得佢痴痴地，依家真係唔跪拜佢都唔得

沙拉勁到連比利都燈唔死

摩狗落地獄

以波論波，文尼沙拿如果係季初買(35m，42m)

應該會比我地屌到飛起，根本我地唔會睇得上眼

高普就係將依班我地睇唔起既2線兵打到咁撚勁

講真沙拉留係利應該最岩 佢去鍠都無依家踢得咁舒服

都係踢灑沙拿一個姐
其他人既工作就係跑，迫同埋比波沙拿

見到沙拿咁既表現
更加確信Hazard唔會走到

豪門級球隊有錢都買Salah⼃⼀⼁⼀⼃

Hazard LKK Salah
KDB
Matic Kante
Luis Rudgier Christensen Azp
Tbo

Thank you Jose

戇鳩仔打筆劃

都已經唔要求你識倉頡，屌你老母速成都唔識打要打筆劃

季初我地買件Drinkwater都大把人J喎

不包括我

比人串完要搵我出火

總之打筆劃都係柒頭皮啦

我係沙拿就唔會走住

幫痢記贏到英超既成就應該仲大過係皇馬贏5個歐聯

我係佢我至少留多季全力爭聯賽

覺得沙拿留係利係最好
佢咁大進步都係因為利個體系好符合佢踢法
佢去皇未必踢到咁勁

你吹奏既迪法sir今場部署柒到

好威咁喎 睇下下場囉

吹奏上場對疤姐

salah 勁撚到

車區首名垃圾

屌totti黑晒面

好想salah hat trick

沙拿2a2g

入波助攻雙帽子都隨時出現

勁撚到
快撚d拎粒波走啦

羅馬真係輸哂戰前部署
明知人地三隻快馬都壓咁上
兩隻翼衛又回唔切
長期得三中堅對利班快馬
班中堅又唔係快

迪法sir唔識守波的

究竟羅馬係點淘汰疤架

希望干sir黎緊咪撚傻閪

對利狗呢隊波泊佢老母大巴就岩

利>>>>羅馬>>>>疤
利>>>>>>>>>疤

係疤自己柒
保守得濟比羅馬狂攻

因為冇艾馬臣

根本輕敵
輸一球仲係懶懶閒

摩daddy完勝利

利以攻代守

前面3個好撚勁
後面就好撚廢

真係得摩狗既戰術先剋制到利記既打法

利狗贏歐聯我轟係咪位攝？

仲以為係上半季既利咩
買左vvd連老夫撚都穩埋

係呀繼續訓啦

呢場羅馬真係輸自己
一開頭見法明奴果d入到禁區起腳就好心醒水啦
唔係羅馬迷都唔忍心睇佢俾人456

屌你老母問撚夠未啊死傻閪

死chur爛chur

Sor9ry
大家係咪睇沙拿睇到燥底

Fake blue嚟

問問問

無撚腦先會問
係撚咁揭自己瘡疤好撚過癮咩

陰公
問句關心我轟前途都比車區人屌

真係對唔住咁多位大佬

啱啱先派完膠黎

事實成條利防線下半季穩左好多

感覺到羅馬呢球就係佢地下場反杯關鍵

屌你下季利記有埋Naby Keita

焗攻咪又係益猁狗
你估會好似疤咁傻鳩死守任你攻咩

我都有預感 入多球就大機

Pen

Sor 燈咗少少

前面幾撚勁都冇用 後面輸番曬

利記呢隊波真係有搞笑基因
好撚多驚喜

咁即係逼我要睇埋次回合je

利狗無沙拉咪又係變垃圾
同車無kante一樣

曼城次回合有版你睇
焗攻利記既下場

我地簡迪重要過沙拉

邊有咁多反CUP睇

做個統計
夏殺=世三 正評
沙拉先係世三 負評

獌上次對利block哂利狗左右兩邊
Jose

利狗捧盃了

史上次對利小勝1:0

卡華路

羅馬咁都出到線就真係奇蹟

埃及美欺 強化版馬達

羅馬奇蹟2.0

VVD,SULE miss左依2件中堅好可惜

雖然rudiger都好撚勁

sule >vvd >迪加

vvd勁好撚多，唔洗諗
就算講全世界我都分分鐘排佢係世1中堅。

影響力實在太大，仲要場均贏6個爭頂直頭係痴撚線數據

我地求其2個中堅加埋都無佢咁多

右二是咪簡迪仔

邊有咁高 5'6同6'2

左一係Richard lee ?

證實左了

著左增高鞋?

rich7上車

咪撚黎

Chelsea transfer news: Blues ‘agree’ to Eden Hazard and Gareth Bale swap deal - Inda

CHELSEA are prepared to negotiate with Real Madrid over swapping Eden Hazard and Gareth Bale this summer.

Mohamed Salah has scored 43 goals this season in his first season at Liverpool...

Willian has 44 goals in nearly five seasons at Chelsea 🙈

@追青

next time dont quote express star metro plz?

Ching當娛樂新聞咁睇is ok

睇返真係

屌 毒撚真係

車區4大垃圾唔係無原因

你之前成日j

next topic:

我屌你老母 salah咁都20m

講左1000次，13m非常支持，40m不了

下半季成日後備

想睇艾馬臣mark唔mark到沙拿

笑撚死 毒撚

幾型

記得想當年沙拿黎車
好似猁都想搶佢
係因為沙拿鍾意杜奧巴同車仔
先揀車仔 但俾人撚走左

好似係 驚記錯

咁都要睇下配唔配合到球隊 同個教練既
留佢喺車度 但一味叫佢防守 咪戔比人當垃圾咁睇 哂大家時間

都一樣
摩佬唔識培訓佢

佢去左羅馬已經勁左
去到猁仲勁埋
所以教頭點樣訓練一個球員係好緊要
好似干地咁將d球員不進更退

摩閪:dllm

猁換走懦夫，加埋keita真係有排玩

Hawks source

呢2年干地幫邊個球員upgrade 過

好羨慕利記三叉戟

佢地下季有排執

個後備廢到仆街

夠我地中場 同前場廢

得罪講句我地換個識教進攻既中前場根本唔廢

講緊後備

我地後備點會衰過利

中前場咁都唔衰過
中場除左干堤其餘四件都係垃圾
前場左右翼後備得柏度

摩閪斯

痢狗後備用solanke,ings

我地有pedro豬蛇仲想點

人地中前場後備講緊得slk ings 老母 點會衰過呀

話時話追清點睇呢排既安

Tbo and Wilmots go to court

都係有價快撚d賣

中場唔賣馬迪我地根本只差過鏝城

干地同馬迪之間發生咩事有正選都要走我就唔知喇

不如問下油王先啦

油王比佢走唔代表油王令佢想走

有冠軍有正選都想走你話唔關干地事我就唔信

係油王決定 干地同高層不和的其中一個原因

我諗係估唔到歐聯最佳中場
連妹迪實力一半都冇姐

高性價比普巴啊屌你

好難估唔到佢咁廢
只係打psg 蛆以兩隊
佢完全表現到點樣令隊波10打12
果種派膠ge功夫連謝拳王都要跟佢學野

成隊垃圾有排清

摩西、法比、巴卡首要

最首要要清我覺得係飲水
最無市場又老越遲賣越蝕得多

英人 不了

儲英人印花

當時情況應該係干地想買藥膏做馬迪後備
但高層就要賣左馬迪先有錢買藥膏
結果就賣鳩左馬迪再買藥膏比干地
諗住買左干地想要嘅人就可以塞住佢把口
結果干地一來嬲賣左馬迪
二來就嬲就算賣都應該賣出國唔應該賣比曼狗

馬迪條撚樣迷摩想走囉，
干地上季剩係同沙皮狗唔妥姐，
上季十三連勝士氣咁高漲應該冇乜人反干

老鼠:一定同干地有關

馬迪：當年我係加入摩連奴而非車路士

vs swansea

Morata Giroud
Emerson Kante Pedro Bakayoko Moses
Rudiger Christensen Azp
Courtois

條右路...

唔好撚搞啦
出算啦

聯賽似會再試雙箭頭

Hazard morata giroud willian
Kante bakayoko
Emerson 超人 天神Azp
Tbc

424

做多手準備FA cup
都幾大機會要後追

baka 仲後生 但點解佢上年會拎歐聯最佳 無睇佢上年踢波 今年啲防守仲廢過法比 散步咁

支持

因為佢係派清認可性價比好高球皇級球員

妹迪上年妹下妹下 都好過佢
起碼妹到落底線同禁區助攻
條仆街 玩回傳式直線助攻對手

Antonio Chelsea successor set for tighter transfer budget at Chelsea

Barca like Alonso and think he could go back to being a CB. He's only one of many names on their list which notably also includes Ajax's de Ligt
#CFC

Chelsea plan shock €50m move for Napoli full back Elseid Hysaj

Football Italia says Chelsea have sent representatives to meet with Hysaj’s agent several times this season, to discuss the move to Stamford Bridge in the summer, and a €50m price tag has been quoted by the Naples club.

The report also says Chelsea will have competition for his services though, with Manchester United cahsing a Matteo Darmian replacement while Liverpool are also looking for good cover for Nathan Clyne, with the Englishman out for most parts of this season.

油王我屌你老母

50m買呢件

就黎比trump制裁到冇水了

tighter睇錯higher

次次買唔到1st target就比少dd買件廢多多既

大家唔駛再FF大水喉

73

咁樣買人法

搵高普哥狗希歷基斯黎教都無撚用啦

下季都唔洗同利 獌 鏝爭

我地同熱阿爭第4

有azp仲買乜鳩閘啊，又黎永續3後衛啊

高普賣古狗先買得返vvd，keita

計net spend仲少過我地

一個kdb一個salah....
車仔出產既勁撚過波圖

我地高層依家連錢都唔識洗

姐係當我地有賣咗古天奴筆錢
高層都唔會攞黎買VVD Keita

係眼光問題

飲水加藥鳩兩件垃圾用左差唔多80m鎊
殺柏哥斯達同艾馬臣 又差唔多50m鎊
以幾件以加賣出去70m鎊都未必收得番

轉個頭油王會話感謝佢既付出 佢想走就比佢走

成日搵猁狗黎比
人地高層真係會聽領隊買咩人
而我地買親都c,d,e plan

無計，閪女人太迷派精

咁樣落去

我100% sure高層買唔到Leon Bailey就買Zaha

仲信派清hold貨唔賣
藥鳩以d廢柴有人要都偷笑啦

Barkley其實係有料

一陣又買一堆傷殘人士番黎

如果bailey係35m，zaha一定仲貴過佢

其實我唔太信Bailey 35m
賣比德甲都可能係呢個價

賣比英超起碼1.5倍

Zaha岩哂高層d口味英人加玻璃
今季都miss左17場比賽

上季施格臣都50m
沙夏起碼都同價

用黎玩權鬥攝人數係幾好

Btw Leon Bailey近呢個月表現幾唔掂

對多蒙特上半場隱哂型
半場就比人換走

高層:咪買咗人囉 想點啊？

認真，肯請我做總監，我今個夏天net spend 1億夠我打造條10年龍骨

Hazard+Tbo+Kenedy<>Mbappe

Isco>50m+Alonso

Bailey>35m

Bentrend>20m

Butland>20m

Ayi<60m

再清下Van Gikel同其他冗員又20m

不過條後防要繼續硬食班撚樣兼對butland無乜信心

又比車仔迫到痴咗線

真心請雲加最好
又打到下進攻足球又啱西女人慳家口味
球迷高層都開心

但係高層唔撚想科水之餘
又要好成績仲要眼光又柒

依家都唔知撐邊個接任好

啲人選揀黎揀去都麻麻地咁

35m買到hazard
30m買到簡迪
已經用盡畢生運氣

咪話教頭人選都係二三線

下季集最差條件在一身
無歐聯 換領隊 世界盃年 轉會提早收爐
仲有d主力去留都未知 垃圾又多
仲有個咁閪ge買手

油王賣盤啦屌你

有希望既
但預係幾年後囉

悲觀講句
除非高層大變革
唔係就預咗起碼要柒兩年

其實有無諗過車運氣已經用曬

本身平價簽既lkk,kdb,hazard,matic,kante,salah，tbo

已經係10年龍骨。
講眼光車比起鏝，阿，痢，獌已經算好好

問題係信錯人請錯領隊毀左條龍骨

都係個句
油王唔賣盤一定係西budget
黎緊仲要留錢起新球場

感動既係洗得再少都多過阿狗個50m同熱刺既一毛不拔

請到個好教練都應該有優勢爭前4

講經咩
賴運氣差/運氣用盡既 真係唔係真男人

比較想知Nike份約有冇咩條款
無歐聯減幾多 降班直頭解約果d

風水命理係學術野黎

其實買得超新星就預左水準唔穩定要交學費

以加個陣都仲叫有幾個賣到錢
賣埋以水之後又買垃圾
到時可能就無埋以支歌仔唱
50m都未必有

請v92 / jardim 玩培育新仔啦

高層又要有成績 (起碼前四)

班教頭點敢同你出新仔黎培育

姐係你覺得高普無前4都無壓力?

佢都照敢入阿諾，蘿蔔神，蘇蘭姬

啫係又要贏歐聯了

Roberson都叫利記買番黎

阿諾佢焗住用姐
Clyne又傷Backup既Joe Gomez又傷
都無得揀

Solanke係利都唔算多機會啦

同埋成日拎高普黎講做乜

係啦係啦
係人都知高普勁啦
依家車仔係咪請到佢黎教先

clyne傷成年佢一早知啦
joe gomez咪又係新仔

根本高普就唔係焗用新仔

姐係代表有領隊可以教得好車仔囉

唔好講到干地教到咁閪就全世界都會教得閪先得架柒頭

係啊係啊

咁依家又有乜人選可以比得上高普啊

當初我撐請高普個時你屌鬼話高普教到多仔降班添屌你老母

依家又出黎打飛機，唔岩教咪炒，炒到岩為止囉柒頭。

請領隊同投資一樣，包賺既咩柒頭

係撚咁吹奏高普
不如你去做利迷啦大佬
睇見都煩

支拎干爹教埋第3季

高普係猁有權決定買邊個
佢係車有以D待遇先算啦

之後降班 解散救隊 大團員結局

你日鳩日係度放負仲撚煩啦柒頭
我係拎高普為例去論證就算無錢高層閪都可以打到好成績啊柒頭皮

約你出黎隻抽你又唔敢，仲要日日突個龜頭出黎比我撚

你先係出黎打飛機個位喎

人地高層做到賣完古天奴係入VVD Keita
你覺得我地高層做到 我無野好講

你叫干地d target唔好咁不設實際先啦

lkk,sandro,vidal,邦路斯，高列巴

買件佢想要既巴卡比佢佢又唔撚識用

問心啦，如果干地係想要蘿蔔神，沙拿，文尼，費明奴依d貨仔會唔會買唔到比佢啊

嘩仲講放負
一個鐘前成區都放緊負啊
你唔撚去逐個屌柒？

你對人唔對事就認咗佢
不過就唔好係度扮理性論證啦好心

同樣情況，賣hazard買高列巴+sms

求續柒頭安柏度(現有人腳)

你覺得會對球會有利既我無野講

李察臣夠平啦
未又係無

依家咪就係講緊高層真係做唔到囉柒頭

我對人又對事，你係零舍抵屌。
仲咁撚串叫我去撐痢我唔屌你屌邊個啊柒頭皮。挑完我機話我針對你。戇鳩鳩

李柒李神係撚干地target啊

但依家問題係干地想要sandro,lkk,vidal啊屌你老母閪

好喇，到球會買d plan b比佢佢又鬥氣唔撚柒用 仲好意思講高層唔撐佢

咁車仔領隊係無高普咁好架啦
起碼下一任都係

你老味就日日吹奏
話人地點好點好
煩到閪咁

干地柒乜 唔夠高普好
就唔洗你提既
大家都知

日日都講自己咁撚鐘意高普
你唔去做利迷真係浪費咗你啦

見到人選係羅狗白狗杜狗之流

仲有啊，干狗堆target 丹尼路，張狗，walker有邊個係show佢

個人魅力比唔上哥狗肉普摩狗，眼角又鬼死咁高唔係世界級都唔撚要

買唔到又屌鬼鬥氣連plan b都唔撚用玩焦土

依件咁既撚樣都有人撐，我屌你老母我寧願雲加教啊

我有j 哥狗添
你條柒頭季中仲敢突個死人柒頭出黎撐干地
依家死撚曬狗就出黎教人做球迷叫人轉會

我屌你老母閪啊廢柴

講緊高層無眼光兼買人閪
又拉去干地度

真係九唔撚搭八

喂，要追你班無可能追到既target，d相對買到既都比人搶曬啦屌你老母

之後塞班人比你你又玩野唔用。

我驚一開頭就塞痢個班球員佢，干狗一樣係會死攬牙朗唔用蘿蔔神。

攬柏度柒頭安唔用沙拉

你知干地份人架啦

講到咁手緊
真係唔比解約費都唔出奇

意大利又話請76
如果PSG唔請干地 諗唔到有邊間會請得郁干sir

咁暫時下一任領隊都係無咁有個人魅力架啦
咁點？

係咪代表高層可以亂咁買d二三線去充撐場面？
最後就比你一句話
「咪就係因為XXX無人吼，高層先要買啲咁既貨色」
為咗屌干地
可以去撐高層

你都好撚痴線下

Tbo,kdb,hazard,kante,matic已經大閪把成功例子啦

鏝城眼光買中堅後防都買10個

痢又專入水貨比人笑

獌更加唔洗講

根本講買人眼光車就唔算差

係干地堆plan a 根本唔洗眼光都知勁，但買唔到姐

干地既眼光我就真係睇唔到喇

但係依加渣旗果個叫閪女人
干堤仲要係黑撚同干地傾番黎

丹尼啊，walker,aoc 一個位置3個球員因為干地唔夠人好而唔黎

Sandro,lkk,vidal,vvd依4件邊個唔知有料啊屌你老母

對住班一線球員當target就話自己有眼光啊

講撚到好比心機搶咁

唔該請一個識用青訓既領隊

要起球場冇錢買球星了

夏天個時黑人未撚走啦

干蛇要買vvd,sandro,lkk姐

仲好意思講LKK
淨係呢單野都顯得出高層有幾咁無可救藥啦

拿 估到你會講
"買唔到LKK就代表干地要打得咁曳？"

其實係人都知干地今季柒架啦
但如果展望下季既
我地討論緊高層既能力啊
下季仲關干地咩事啊

高層我有屌bor
但我唔會好似你咁戇鳩講請咩教練都無用姐

[屌你老母沙拿都要20m]車路士球迷討論區

new post

1000

下季如果再係買飲水 巴克利 藥鳩 殺柏哥斯達 艾馬臣之流 唔覺得換領隊有分別

高層又要有成績 (起碼前四)

班教頭點敢同你出新仔黎培育

我一開始話班候選教頭唔會咁撚勁夠膽出新仔
你就即刻吹奏高普

從來我都係講緊班傳緊會黎既教頭麻麻地
你就話一個好教頭可以帶領車仔走出黑暗
鬼唔撚知咩
問題係依家傳緊個班都無名帥呢

除左藥糕唔覺得其他target有問題

巴克痢擺明人肉籌碼

飲水擺明後備

沙包，Emerson 都好平，後者更加係後生有前景

高普咪成功例子囉柒頭。
唔比例子你又話我吹水，比完例子你又叫我去撐痢，屌你老母啊垃圾

條屎忽鬼係覺得如果下任領隊係要sms bailey等等目標
高層係會買得哂架

依家無一個傳緊既領隊係名帥啊
咁點撚樣走出黑暗啊？

肥普又咩名帥啊
又洗唔洗叫我去撐熱刺啊?

我反而覺得最有問題係飲水 真係好撚貴
巴卡起碼有得搏下

唔知點解成日覺得Drinkwater去而家既利會好勁

乜野人去依家既利都好勁架啦

車仔青訓出到一件Harry Kane咁撚頂級既咪得囉

佢咁撚玻璃

出到干地肯黎先得架柒頭

講緊未來關干地撚事咩屌你老母
柒下柒下咁

咁你將來先屌啦柒頭皮

教練都未有人選就嘈

997

我屌高層洗將來先屌？

係你條柒頭九唔撚八搭姐

笑柒你未請教練就覺得下季會閪姐

又唔得我一個咁諗

你繼續孤高樂觀囉